有咩平價電腦推薦？

小妹仲係學生
通常都係用Microsoft啲軟件同上網睇片
唔需要打機或者太快
襟用性價比高就得

有咩推薦？

macbook air

budget? dEskTop or laptop?

上我屋企用我個部

MacBook Pro 16

laptop
最好唔好太重，想帶翻學

唔太想用apple

唔太想apple

IBM or DELL

MacBook air
512GB
Boot camp 裝windows
好處：
輕，除咗chrome book 冇邊部輕過佢
Boot camp 兩邊玩曬
第時做大學功課剪下片都方便
輕，同輕
Windows 機2kg 都仲同你講你輕機的時候，其實你第一下拎上手覺得都仲可以接受到，但日日拎就會累
記住要裝windows 唔好買128GB 一定唔夠用

dell xps

絲打唔彩我。。。用d薄notebook啦 類似zenbook個d文書夠用

姐係二手機？

大約幾錢？

會唔會好快壞？

唔會，有保養架嘛，呢類型薄notebook方便你帶同埋日常文書睇片都夠用

raspberry pi, 打機打老任game

買電子野唔講太約幾多budget係咩玩法

又係時間推吓Amazon 平價notebook (23)

文書機又輕 Microsoft Surface Go

surface go/ surface pro

官方翻新10699
256 GB 8000幾

容易壞喎